[突發]錦上路站都有連儂牆

今次真係遍地開花

錦上路

鄉村好多藍絲鄉紳

係呀 但係班後生仔冇淆過